大家一齊嗌！「高官廢人！還罩於民！」

一邊排隊一邊嗌！
見到有人無口罩戴又嗌！
全香港人人不論年齡、性別、政見
全部人
一。齊。嗌！

推

［核彈級］香港金總公開信譴責無良僱主

嗌撚完d官會少條毛?

嗌左大半年光復香港，而家光復左未？
咁你仲嗌唔嗌落去？

btw
黑警死全家開始見效
大家要嗌得大力d，有感情d

去屈記現場推 呢個
藍屍 香港人 咩人都去搶！！
政府令大家瘋狂的

政府半億口罩存貨地點流出

突發 已有證據證明警署有大量口罩同防護物資

高官廢人
還罩於民
康復香港
時代抗疫

喂掂呀

香港政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

流傳港共殖民政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

又得個嗌字 好撚廢

政府發up風
冇罩唔返工

啱
所有口號都無用
遊行無用
集會無用
罷工無用
大家企喺度等死最有用

要台灣同香港做比較

封關篇
香港：死都唔封關
台灣：即日封關，即時踢走在台中国人

入境篇
香港：即使是病人，入境旅客自由行，只建議到醫院自行求醫
台灣：任何中国旅人，強迫性隔離至少14日

口罩篇
香港：中国人優先，黑警優先，長者10度以下通宵排隊都買唔到
台灣：自行生產，禁止出口，限罩令，保障國民買到口罩

醫療篇
香港：減少10億(好似係)醫療預算，為加黑警額外人工，中国人優先睇醫生，中国人免費
台灣：台灣人優先，增加撥款對應武漢肺炎

香港獨立，唯一出路

我邊到有講過遊行集會罷工都冇用 不如話我藍屍五毛

黑警死全家明明好有用
開始有狗家屬確診，大家用力d嗌
黑警死全家